［中國先知共賞］［舊文］鐵道部：2020年春運緊張狀態將不復存在--時政--人民網

2008年02月20日03:37 來源：中國新聞社

中國鐵道部新聞發言人王勇平今天在此間表示，春運是一個歷史現象，它不會永無休止地持續下去。到二0二0年，發達完善的鐵路網將全面建成，加之其它交通運輸行業的同步發展，中國春運這一緊張狀態將不復存在。

...........

即使推理過程出咗問題，結果仍然正確，不愧係黨

呢位王勇平領導就係著名phrase「反正我信了」嘅出處

樓主寫得幾好笑喎